我七歲識你 你為左隻雞打我?

我打人? 我打飛機tim呀

你做乜打人啊

死臭雞 屌你老母

你夠膽就講多次

三萬蚊 過夜呀 你條女雞黎呀！！！！！

一年前 校長條八婆踢左我出校

我買左件好性感既泳衣呀

你識親都係雞